覺唔覺得名校secret批鬥老師好似當年文革

00後好波！

流著紅衛兵後代的血

名校secrets? 咩呢㗎? block左好耐喎

係囉連登又話收人皮嘅
乜原來block咗眼不見為淨就算

復課鬧革命swagswagswag